想問有冇人知今日旺角被捕嘅手足會去邊間警署！

緊急！緊急！

推

通知星火/612幫手搵啦

推

要報612

幫推 手足唔係condom

Push

手足推

推！

頭先上水見到有邊界境區豬籠由文錦渡出嚟
唔通又去新屋嶺?

想問屋企電腦個啲要點搞

搬走